預計今日元朗會有狗用防線衝擊市民

極有可能會有白衫便衣同白衫/灰衫混埋一齊（雖然本來就係同一班），小心唔好太貼近啲狗，以免被咬

便衣做引戰狗
警方個策略必然係想香港人同白衫打完
影晒證據，就入嚟執雞

劇本估計都係有白衫打完人，狗分隔市民同兇徒，高調拉人轉頭放人，然後再用防線衝擊市民，最後就報係市民衝擊狗

推

反正都係CCTVB影夠片返廠剪
只係想令其他社區對日後嘅社區光復遊行出現反感
使警察發出反對通知書更能令大眾信服
政權獨孤一味都係拖時間
直至出現大動作

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖